懇請明日各區區議員前往中環,金鐘,灣仔駐守保護市民

懇請明日各區區議員前往中環,金鐘,灣仔駐守保護市民